foundation 可唔可以直入本地year2

諗住入Warwick foundation, 想睇吓之後番黎可唔可以直入year 2定要year 1讀起？

2018 DSE 拎

year 2 你就想

可以直入yr2 asso

Year1都入唔到啦

5條2入u

可以直入指南針大學Year Two

Foundation垃圾

可以呀
聽都有唔少人咁樣入咗醫

本地YR2
外國撚真係傻撚埋個鼻

後門狗

Year 2
社會大學Year 2應該冇問題嘅

Foundation

Foundation唔係好勁既咩 可以入牛劍

year1或者都有機 year2就真係太大諗頭 btw 直升返warwick唔好

入到你估佢唔想

後門狗 有u你讀算執到 仲year2